----------------------------------------
BUG:
-niektore rzeczowniki sa odmienia kilkakrotnie, a niektóre wcale
+testy daja dokadne informacje, dużo dublujących się wypisów została naprawione
+główna przyczyna braku odmiany to sprzeny z gramatyką rodzaj, 2 odmiana dla rodzaju F
+bark konkretnego rodzaju lub rodzaj nieokreślony np.:C,X
----------------------------------------
REFERENCE:
+w pliku właściciela[numer lekcji, liczba dobrych odpowiedzi, liczba pytań,
czas nauki]
----------------------------------------
TODO:
-dorobić tablice wpisów do rzadkich konikacji 4,5 wyszukiwanie trwa za długo(półgeneracja)
----------------------------------------
NOTICE:
+przy końcówkach: 
+brak wpisu '' oznacza brak końcówki
+wpis '-' oznacza brak formy
----------------------------------------
